罷工係要人民心底裡罷出黎

一個罷工行動唔係人民發自內心，係唔會成功！
強制罷工只會將中間派推去敵人手中
唔敢講會唔會中左政府圈套，但感覺上真係少左人支持黃色呢邊
暫時要討論、反省，呢個政策係咪真係有用，可以帶來煲底相見既結果。

南越比北越KO一大原因就係吳廷琰一意孤行，唔理佛教徒（8－9成越南人）既意見，玩秘密警察，暴力對待中立派，慢慢搞到無人鍾意佢。

如果想個運動可以玩1年、幾年、甚至十年抗爭。真係要盡量搵多d人支持，唔係推異己出去就算，無一種運動係可以缺乏左人民做大多數支持姐。

港豬還港豬，唔需要失望同氣餒，思考下咩文宣可以吸引佢地，點樣可以拉佢落水。（例如二噁英令好多偏藍既人都有少少不滿警察9放，連師奶都瘋傳水果都有，連百佳都要急急割蓆無影響）港豬係蠢，但你要識得點樣mobilise 佢地。無可否認，中共真係好識收買人心，好識將蠢既人勞奴，相反，好多連登見人港豬就推人去死，又少一個manpower 。 又例如我地黎明行動真係騷擾到人，點解呢家無晒人道歉？反而係怪人唔支持？

大家反思下！ 歡迎討論！開始玩文宣戰啦！

1）停止濫用裝修，要緊守原則 （黑裝修、藍罷明，越戰d人對美軍既怨恨就係佢地殺平民、強姦婦女，藍絲係on9 唔代表要裝修。係傷害巴打、黑社會先需要裝修）
2）深入討論黎明行動成效 （係咪有助國際關注，係咪真係政府春袋？，係傷到市民定傷到政府？）
3）文宣Propaganda 如何令中間派支持 （唔可以再沉迷同溫層，開始發展40－50歲階層年青時既熱血回憶，引起佢地注意，例如60－70年代海報設計）

大家可以比多d 意見！

（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

同意

同意

爭取民主自由既人 要先識咩係民主自由

我地一時半刻未能煲底相見
唔好急急罵人趕客 只會製造更多敵對派
吸納多d同路人總係好事

完全同意
from 8月5號塞鐵開始我已經不停講話罷工係要自願
但呢度啲學生唔信
香港根本罷唔到工
因為福利制度太差
綜緩得個三千幾蚊一個月
冇公屋嘅話畀人炒咗仲慘過冇民主自由 ( 我未計香港供樓係等於工曬成副身家 )

大家明唔明呀!!

係，推撚爆佢！

香港大規模長期罷工極難成功
1. 香港人養自己都唔掂(樓係生存基本需要)
2. 冇工會支持=罷工冇保障=裸辭

如果想成功只有達成以下條件
1. 革命力量必須確保可以推翻社會上層(政府+商界龍頭)
/
2. 支持革命人數成為社會主流(起碼7:3)

推，有用post

長期抗爭
比政權更長命

不分化 不割𥱊
唔係淨係口號

老老實實中共根本唔驚你黎明行動
睇佢咁多日都唔急住開條紅隧就知
呢期攬炒緊個堆旅遊零售酒店業根本唔係中共春袋
之前好多巴打都講過中共資金係經香港進出
因為香港係離岸人民幣結算中心 中共要集資籌錢要外匯就一定經香港中資金融機構
所以要同中共攬炒就一定係搞左支銀先
我夠膽講你癱瘓到支銀中環總行一日好過你搞一個月黎明行動

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

agger
雖然會比而家更多人屌
但做到攬炒就有用

裝修紅資有用過罷工

樓上同樓主話長期抗爭鬥長命
甚至以數十年黎計

我好奇今時今日中共都唔理你
你長期抗爭到底有咩plan可以令佢屈服？

一邊俾你地繼續返工供樓養妻兒
另一邊義士後生仔都係繼續比人拉

搞支銀我反而覺得冇乜人會屌
D廢老睇到新聞最多都係拿拿臨禁錢走姐

人生 價值觀 上班